聽日係前排既兄弟入一入

無論聽日係點，你地都係後面人既膽，因為後面其實睇唔到前面咩情況。所以如果你地衝，後面既人會跟住衝。相反如果你哋走，後面都會跟住退，仲會散得好快。。

我喺度諗如果前面見到狗，慢慢行。。係大約一百米時向前沖鋒，我相信後面d 人都會跟住你衝。我覺得就算係長盾陣，只要夠膽衝我估都可以衝到過去。

總好過對峙之後比時間d 狗慢慢部署。。

利申，唔夠膽做第一個衝，但有人做第一個我就夠膽做第二個

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。